急！急！急！

有冇識韓文既連仔們
너아니면 시집안가
跪求解釋

如果係你，我想番屋企

唔系 呢個意思
個意思只系有四個字

後面果句係解唔想返屋企喎

非你不嫁

應該係解 非你不嫁 淨係鍾意你一個 嗰啲

但系個意思只系有四個字

感謝 感謝

仲有冇其他解釋

巴打要同韓妹結婚鳥

呢句嘢 都唔明想結都難